一起身就見到波台大量攻擊時事台的post，咩事

五毛扮波台假膠

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

You too

係咪有咩5會

波台本身都係五毛聚居地
好人好姐點會上波台==

轉會未

我個心從來冇離開個波台

*過